林敏聰係唯一一個將5p語言用得出神入化

完全唔'un' 眼

佢嘅口音就係5p 口音

大哨肥左咁撚多

矛錯

肥到成隻之咁

老友鬼鬼好hi 仙？
我都係鬼才

蠢過隻之咁

診過隻枝

矛辨法啦

Show Blocked User - 李一桐（黃蓉）

禾刀系

即係林雪口音